==============================================
										     PROJETO DE INICIAÇÃO CIENTÍFICA
==============================================

TÍTULO: 
		IMPLEMENTAÇÃO DE UM CONTROLE DE ADMISSÃO DE CHAMADAS COM PRIORIDADE DE APLICAÇÕES 4G
	
ORIENTADOR:
		PROF. DR. HERMES IRINEU DEL MONEGO
		
ALUNA:
		GIOVANNA GARCIA BASILIO
		
==============================================

DESCRIÇÃO:
		-> PROJETO E IMPLEMENTAÇÃO DE UM CAC (CALL ADMISSION CONTROL) PARA INTERLIGAR OPERADOR DE TELECOMUNICAÇÕES.
		-> DESENVOLVIMENTO E IMPLEMENTAÇÃO DE UMA ARQUITETURA EM REDES USANDO SIMULADOR DE REDES NS-3 PARA ASSIM POSSIBILITAR
A INTEGRAÇÃO COM O SISTEMA DE UMA OPERADORA DE TELECOMUNICAÇÕES.

ETAPAS:
		-> ESTUDO DO ESTADO DA ARTE.
		-> CAPACITAÇÃO DA EQUIPE DE TRABALHO.
		-> MONTAGEM E PREPARAÇÃO DO CENÁRIO E DESENVOLVIMENTO DO CAC.
		-> INPLEMENTAÇÃO E INTEGRAÇÃO COM O SIMULADOR.
		-> DOCUMENTAÇÃO E PUBLICAÇÃO DOS RESULTADOS.
		
		
==============================================